如果星期六每人一信親身交去元朗警署

唔知警察叔叔會唔會比我地感動到呢

好想申請不反對通知書！

又拉閘關門大吉

make it a 連儂 police station.......

我要申請遊行！！！

要用誠意感動佢地出不反對通知書

原來返工真係冇睇錶咖喎